我去咗未來，拜登係下屆美國總統

Lebron James係下下屆

我見到下下下屆係史上第一個中國人總統,名唔講得

我係十年前穿越黎現代既人，當時總統係黑人

會唔會係另一個

平衡宇宙

唔係，Lebron做得勁好

一早講咗

我其實係下下下下屆